絲入!想問試過咩情況你地會get到某個巴係對你有好感?

如題會唔會add你或問拎電話巳經當係???有咩真實情況或說話請分享

唔會 躝

會flirt，日日whatsapp，想約你出去

成日搵你，r水吹
女仔直覺準 feel到的
唔係講緊極度自信個啲

個個post 都見你留言咁濟

使唔使

又係你啊布甸絲